有冇方法令身邊朋友出嚟遊行?

一直以嚟我都係單拖遊行

身邊雖然有唔少朋友反警反送中 係group入面都有討論

但當我約佢地出嚟遊行嘅時候 佢地又即刻潛晒水 無視我果句

咁無計啦 我唯有自己單拖
但神奇嘅係遊行完佢地又可以討論岩岩遊行發生嘅事

好想同埋佢地一齊遊行 但點約都係冇人應承

嚟緊831民陣遊行我唔想又係自己一個
大家有冇咩方法/一樣嘅朋友

同佢哋今次唔抗爭就冇下一次

到依家都唔肯出黎嘅人講乜都冇用

明明我又唔係叫佢地上前線

抗爭都要人陪

遊行見到隔嚟啲人成班一齊 係得我自己一個點都有啲都唔開心

定其實我係畀人杯

樓主我同你一樣情況

好辛苦 佢地又好似真係講到自己有出嚟咁 我都分唔到佢地係扮定點

我果d直頭唔出

唔想同你行

遊行個陣，睇ig見到我班朋友去泰國食好野，
心諗大家係唔係活係平行時空

成班撚屌淨係識望住個moon係度嬲
但係連少少都唔肯付出

你你女咪陪

佢地平時有無出 通常出都唔會特別講 除非組隊
放鬆都要既

我都係次次都自己一丁友。。。雖然其實都無咩問題，但見到其他人個個都有伴互相照應下，而我就得自己一個一丁友。。。

不過自己一個都一定出！

無，裝睡的人永遠叫唔醒